Tulli se Mattu Jürri Wärs ette nink küssis et temmale piddi se Walge Kansleri pool maja kige majatoga aasta päle teo orjuse Renti päle andama Wakko Ramato Orjuse perra nink Kige massutega mes temmale ka Koggokonna Kohto nink mõisa wallitsusse polest lubbatus.
